政府會唔會食人血饅頭，消費李私煙，話私煙嘅死亡案例，證明打疫苗真係好緊要，所以全民一定打？

我估九成九會

咪藍屍同30000狗打先/